有無人用過國泰大專生個個機票優惠

我買個時係用屋企人張信用卡 但confirm email入面有行係
持卡人必須於辦理登機手續時出示支付機票的信用卡以供核實。此外，持卡人亦可於航班出發前在國泰航空票務辦事處出示有關信用卡以供核實。若持卡人未能出示用作預訂交易的信用卡，航空公司保留拒絕登機或收取保證付款之權利。

有無人試過真係比人要求出示 唔係就要勞煩我老豆去票務處搞

用過一次
記憶中無要求出示信用卡
學生證就要

未奶過野，但唔好搏

快d出返張卡啦，去外地冇信用卡應急都好麻煩下

影印副本再簽返名我諗都得嘅
之前我幫人買 hkexpree好似要信用卡本人 即係我既身份證同信用卡副本再簽個名就ok

雖然唔係學生飛
之前喺官網用自己卡買 checkin比佢問攞張卡黎睇

咁真係睇彩數佢會唔會叫你比張卡佢睇

去到機場俾d 地勤捉過
後尾佢派過高級d員工過黎話冇事
仲叫我地去d first class 專櫃到搞check in 又say哂sorry咁

個時你都係用屋企人信用卡book? 我最驚佢真係check中我 到時又有排搞

睇心情
有d airline random check
攞你老豆信用卡+佢身份證+你身份證影印
再劃隻龜應該唔會留難你

正解
做多好過做少

買完幾日後出發既就機會大d，否則就睇佢心情
記住帶學生證，好大機會check

要check學生證但無印象要check信用卡

一定要卡主張卡去counter對身份
如果唔係樓豬自己出錢買翻機票
碌左卡果筆佢會自動退

利申：中過伏